腸胃問題應該睇西醫定中醫好

自己腸胃一直都差 到近幾個星期又有事
keep住有胃氣搞到食野會反胃又冇乜胃口
個肚成日有咕嚕聲
痾岀嚟啲大便多數都爛
近幾日直頭完全訓唔到

之前睇西醫開咗啲腸胃藥同益生菌比我但都冇乜用
咁我應該試吓轉睇中醫定睇返西醫好

西醫啦緊係

但上次睇醫生食完藥都冇乜見效
又成日聽人講話中醫調理方面比較好

照下條腸先，confirm左無大問題再睇中醫

最好照埋胃

中醫係醫病
唔係調理
中醫講既野你聽完都要保持三分醒，分析下合唔合理先
中藥醫腸胃其實唔會差得過西藥

一定西醫啦 檢查完就比個病名你 再開一袋藥丸比你

睇多最後一次醫生睇吓有冇效

我有諗過會唔會係因爲焦慮引起
因為我最近又真係有失眠

過多排如果仲係咁就真係要照..